
                      Vayamos por partes. Conste que Keanu Reeves es un actor que tiene algo que siempre le hace caer bien. No es un dechado de virtudes, ni ganará el Oscar en su vida, ni tan siquiera transmite veracidad en sus emociones en pantalla. Pero, el muy ladino tiene algo para aparecer en las películas con un aura que lo convierte en estrella. Tiene esa suerte. Otra cosa muy distinta es que tenga buen ojo al escoger sus trabajos. Existen dos Keanu, el pre-Matrix y el post-Matrix. Al primero le quedaba bien ser un poli en un autobús cargado de bombas ('Speed') como ser un amante apasionado en el siglo XVIII ('Las amistades peligrosas'). Al segundo Keanu le hemos visto deambular por esperpentos variopintos como alienigena ('Ultimatum a laTierra') a empalagoso enamorado ('La casa del lago'). Es decir, el efecto 'Matrix' ha sido lo peor que le podía pasar vista su filmografía tras esta trilogía. Ahora que como actor ya sabemos que no dará más de sí... nos toca sufrirlo como director. Agárrense que vienen curvas. Más en...
        
            